有無人今個星期有見荃灣gu pt

有無消息

即請62蚊個中

唔係65蚊咩 我寫咗65
會唔會就係咁唔請我
屌

65，我62即請今日返工啦

佢自己寫基本薪金65 諗住照寫無死

我都係個經理話填62蚊即請我痴線我心諗係咪玩我又古唔到即請

吓 真唔真 當住其他人面前咁講？
你係邊到見
btw係咪係荃廣返
約我見工嗰個話新店係中染開

單對單啊

我係美麗華嗰到見 group in嚟

經理係女人黎三蚊都呃

好on9
我係見新店店長一男一女

即請但要等到6月開鋪先有工返？

返緊啦？我都想返

無理由唔請我
利申：好過金鐘巴少少

返緊啦三蚊都呃

好辛苦無野做d人不停24小時同你傾計

講明係荃灣廣場喎Ching
你確定你見緊係GU?
不過垃圾公司真係不了
利申前員工

65 咁少 做下補習都收200/hr

有消息未

我自己未有 但個frd前幾日有了